點解講到朱凱迪好似聖經咁，不要問只要信？

原居民冇口嘅咩
仲要透過一個泛民議員嚟傳聲